★無家者online game 玩家為街頭求生要乞討、翻垃圾、賣藝賺錢

發佈日期：2017-07-10 07:00

在遊戲中你住在庇護中心，你只有5元，你的任務是找到一份工作、一個長期的住所。但找一份工作也並不容易，即使只是賣報紙的工，有時也會被拒絕。而且你要先以0.5元購入報紙，再以1.5元賣出，而賣報紙和乞討一樣，成功的頻率一樣低——問10個人大概只有1、2個會答應。

每天8點前你都要回到庇護中心，取得床位與食物，但有時你顧着找食物、乞討，時間快到卻一直找不到庇護中心，於是你只能在街上睡，有時地板太冷，有時前一天下過雨，你就要與濕滑的地板入眠。開發商說，每天晚上都會發生不同的事，把你的人生推向不同的方向——例如唯一陪伴你的狗走失了。

[img]
[/img]

McDonalds

使乜訓街, 訓24小時M記有冷氣, 仲有水飲
仲可以食人地食剩既薯條

你今晚瞓邊，我嚟探你